Huawei Y9 2019 vs Mi Note 6 Pro 點揀

求教
MI 行Snapdragon，Huawei 就行麒麟，CPU 好似美國嘢好d 咁？

Huawei Y9 2019
Mi Note 6 Pro

Sony 同 LG 都用過好易壞